比大家欣賞下我影產品相

我幫一間賣床既公司影產品相
當中有兩張我覺得影得特別好 比大家欣賞下

勁，影完都唔覺有床

講咩呀你

樓主好勁

係咪借刀架

床呢？

幾靚加油

好彩都仲有人識欣賞

樓主不如考慮下轉行做魔術師

賣廣告
後面個櫃拉落來係床

原來大家未知道咩係變形床
比多張大家睇

識欣賞我d影功未

唔係賣廣告 我幫佢間公司影
我絕對唔會鼓勵任何人去買/宣傳任何公司名

示範單位

好係邊？

巴打係未比人走數

似啦呢兩張相感覺係記錄開工環境

無走數 係人工低左d咁姐

影室内wide 上網睇下先啦
最基本水平影 唔會出事

真心希望你假膠

...

好特別？特別差？